喺仔女面前食煙嘅唔配做父母

唔單止啲廢老係咁，有啲後生嘅兩公婆一齊企喺街邊煲煙， BB就坐係架BB車度，又或者企喺隔離等，都唔知點做人阿爸阿媽嘅

我d朋友全部唔會係小朋友面前食煙
係bb 前面食煙既人全部都係垃圾

肺癌撚死全家

佢地自己要死係自己嘅事，最無辜係個小朋友逼迫食二手煙

都係意志力問題啦
咁都忍唔到
第時個家庭有咩逆景
都係攬住全家跳樓互斬果類

難聽講句，會食煙嘅父母都係垃圾